我個教畜阿媽一路睇新聞一路話「示威者唔衝警察點會射你，而家有咩好嘈」

我話當年射葉繼歡都唔係射頭，點解射示威者射頭
佢夾硬話應該係瞄手腳，射出子彈後條友咁啱彎低身執嘢
咁仆街
於是我趁佢去廁所
拿起佢部手提開simcity（佢最中意玩）
拆晒啲醫院同消防局
市民滿意度就急跌
佢唔識英文淨係知個城市有事問我咩事
我話「點撚知你㩒咗咩制」

你老母俾狗屌la

教書唔識英文?

七十幾歲，狗也不要啦

做得好，等佢做 simcity 林鄭

你呀媽教咩教畜竟然唔識英文

活靶射擊 單方面屠殺

教中文

真心收佢皮啦

仔女都有責任糾正父母既錯
佢唔聽就唔好理佢，叫佢自己反省下
係呢D大是大非既事前唔好講咩觀點與角度，點睇政府都係錯到仆街

得罪講句
屌你老母

師範畢業，教中文

你老母教中文咁你咪中文5**

都受過良好教育英文唔會太差呀嘛？

「佢夾硬話應該係瞄手腳，射出子彈後條友咁啱彎低身執嘢」
呢句唔識駁

咁呢班反人類罪嘅蓄生又點計？

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

辛苦你

會考A1 A level 中化A1

係我就直接屌鳩你老母啦！

真係唔識英文

7婆撤左示威者點會衝 而家有咩好嘈

陣間俾佢睇，睇下佢有講乜？

佢支持修例

中文奪命四式都有無從判斷啦
你老母見唔撚到件事既過程
都起碼見到隻警犬將槍口放係水平位置呀
愛國唔等於愛共呀
讀中文讀到咁撚on99

比片佢睇啦
冇彎低 一野爆頭
睇到曬

唔識「奪命四式」

講因果不如講埋點解要有呢條法例？
都唔同你講港共政權呢咁多年做過d咩啦

求片收佢皮

佢係回教恐怖份子

爆頭，勁過玩cs

教畜都唔識英文?

真

有時啲人唔想明唔想聽，根本就唔會入耳

巴打俾返姨姨勸狗再俾佢地偷襲段片
佢真係前線和理非都俾人射

I love simmmm city

唔緊要啦 由佢發下UP風 得罪講句佢都冇幾年玩
年輕人識得分是非就得

真係教畜

比左你老母睇未？

你同返你老母講

唔係個政府做嘢一意孤行點會有咁多人想去衝

你唔好傻啦 除左教英文果班
其他科既英文差到你唔信
中學都好d
小學果班直頭垃圾

我哋要打好輿論戰

好

我老母又係咁
話咩佢地去得就預左俾人射架喇

tvb個條無撚得賴啦

要用片KO佢哋先得

佢煮緊飯，陣間先對付佢

啲老屎忽成日吹奏上一代人啲英文幾勁幾勁

同佢講佢生得個仔預左蝕
咪撚再叫你比家用

等你

未聽過人可以追子彈

你肯含中共條撚佢點會打你

希望大家share出去

仲有你好人好姐 點會捉你阿
呢D 都唔關我事 我又唔會去果D地方既

林奠唔硬推點會有暴動，依家有咩好嘈

呢兩日，我同班同事日日同啲仔講。
上一輩唔識唔緊要，教師朋友，頂住老細個黑面！
教！好！下！一！代！
反送中！
利申:呢兩日攰過狗，但頂住啊香港人！

咁又小學雞左d

冇架
啲垃圾駁五刀就一句：
我先唔同你嘈

我早幾個鐘先用記者食煙霧彈張gif 收左一隻畜牧皮

你唔衝、一早走，人地會射你？ —＞記者喎？現場唔影，走去邊影？

示威者用記者做擋箭牌？ —＞冇示威者喎？

拎相機就係記者？ —＞咁影有段距離影你相得唔得？佢如果拎住相機衝你咪打鳩佢、射鳩佢，但明明影緊相、冇示威者、冇衝擊，點解要對和平影相、冇影響警方嘅人用煙霧彈？係咪想用煙遮住，方便亂開槍呀

你自己講飽佢

我：

我老母都係
所以我每日都會講：你自己諗清楚係唔係合理暴力，聽日再答我答到佢答岩為止

係有幾on9先會拎自己老母出黎屌再呃like

佢話「會唔會係解放軍射㗎」

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

點解我老豆老母咁奇怪，平時就奶共，話咩見到中國被美國打到咁，話美國咩咩，依家就屌到政府上天花板，話點都唔支持條惡法

拆警局都會減市民既滿意度

都未至於手機game 都睇唔明

烏低身執野隻眼會向前望？義士係奇行種黎？宜家有子彈入眼喎。

狗唔要 差佬要

呢D真係無敵,只可以祝福下佢如果有孫就食下三鹿奶粉,然後大大聲講無問題

拆撚曬啲醫院消防局
笑撚到我

家政

唔知點解咁多人老豆老母唔用腦一味反對
但仔女都係義士為香港而戰
只可能話個陣嘅教育做得算好少少
資訊流通大家識得分黑白

佢係咪白痴？

尋日睇新聞我老母都話戴口罩唔方好人乜乜柒柒
聽到把鬼火同呀哥一齊同佢嘈左好耐
最可恥係佢知中共港共有幾衰
但想我地啲後代做順民

你阿媽真係教書？

樓主你上網搵片啦 唔好比gif
對有懷疑既人 你比既證據要夠清晰
否則佢地又會駁話
冇影到係警察射...示威者動武在先云云

家門不幸

以後對住d 廢老呢類言論

post 番記者會張相

問佢

咁點解中立的記者，訪問警察一哥，都要著得咁小心？

被head shot嘅係港台司機 休息緊 點會衝呢

你要決斷啲
同佢斷母子關係
唔洗認是非不分既老母做老母

本身覺得你老母好on9
但樓主del鳩佢simcity d野個行為好搞笑

建議你帶呀媽出去現場一次
本身我屋企人未出之前都話
「有啲人收錢架」「警察點會咁呀」
琴日帶左佢去現場
佢親眼睇到手無寸鐵既人比警察圍毆
依家係咁係啲group到鬧9警察

答返佢，
問題係個掣度呀
問題係個「制度」呀！！！

但其實 你都係冇答到佢嘅問題 下一次再衝突 佢會再問你同一樣嘅問題

對呢d撚樣父母直接用強硬手段就得 咁鍾意中共強權無民主啊嘛 你有樣學樣
直接同佢講條例通過我就唔比家用

老教畜都咁64果陣佢瞓撚左?

向大陸教書

拆埋警署

我呀爸都係
佢話d人收左錢搞事
抵比黑警打
然後話我唔知頭唔知路同佢嘈
我先係未認清事實既人
真係對我爸好失望

俾心機再作好d

我父母講示威果班全部都是用錢請黎, on99咁

一箭雙雕

師範好似係大陸嘢

唔比家用